\begin{figure}[ht]
	\hspace*{-1in}
	\includegraphics[scale=0.45]{charts}
	\caption{
		\label{charts}{Valores gerados para dados simulados}
	}
	\legend{Fonte: Autoria Própria}
\end{figure}

Conforme a Figura \ref{charts}, acima, demonstra os resultados gerados apontam os testes apenas em relação ao Gênero Masculino e Feminino em relação aos tons de cores vermelho, azul e vermelho. É possível notar que os valores obtidos são próximos, visto que os dados foram gerados uniformemente simulados, isto é, a distância dos dados gerados é curta, de modo que a cada \textit{batch} de 1000 pessoas, existe uma aproximação em torno de 500 para cada gênero em questão. Além disso, é possível observar que, para a amostra gerada, as 3 cores são positivamente correlacionadas em relação ao gênero feminino e negativamente correlacionadas em relação ao gênero masculino, isto é, a linha de tendência aumenta em relação ao tom de para o gênero feminino, e decresce em relação ao tom de cor para o gênero masculino. A partir disso, podemos concluir que para este conjunto de dados gerado de forma simulada, cores com tons mais baixos, isto é, mais próximas da cor preta, possuem predominância no gênero masculino, tal qual, cores mais próximas de branco possuem predominância no gênero feminino.